有冇人好想政府盡快推「禁幪面法」，幫手重燃運動

大家好似冇咩方向，希望大台(林鄭月娥)可以做明燈指引我們

佔領立法會2.0？

正，到時個個幪面

令我諗起sars年代，個個都靚仔靚女好神秘

以樹立一個大反派嘅形象黎講
林鄭實在太成功

再佔唔係問題，但我覺得再佔既就唔可以再走出黎，全世界守係入面守到佢回應五大訴求

禁幪面法 ?